有無嘉頓什餅愛好者？

個鑵又靚又夠深
食完可放好多嘢

又多款，大家最愛食邊隻?
我最愛朱古力同埋夾心

新年收到手軟 傻9親戚我屌你老母

除左夾心

直接成罐掉垃圾桶
唔想害左其他人

我去過759買康元雜餅，真係無嘉頓咁好食
之前好平 $10唔駛
依家無得賣了

除咗椰絲
朱古力

講起康元，呢隻唔錯：

但康元好難買

又唔係打仗7.7

你老味
舊年男朋友收到一罐
日日係度啪

即係佢都like啦

佢真係好鐘意
今年收到決定成罐塞比佢食

正 最鐘意

食開屎？

其實無想像中咁差

其實幾好食, 我成日都啪一罐

嘉頓什餅呢幾日比人追擊到好唔開心

生日禮物首選

根本就好食係啲對手妒忌佢好賣之嘛

攻擊佢嘅一定係金莎呀藍鑵呀

係幾好食嘅 不過諗起新年收完食到下年嘅時候就

金莎藍罐狗也不屌
拎返工請同事食算鳩數

坡佬嘢梗係難食啦

yes
殘體字但唔係大陸嘢

根本就食唔完

殘字餅乾